90後跳樓亡 警檢賭輸波飛

【本報訊】九十後青年昨離開大埔住所後，登上附近屋邨高層躍下，被保安員發現倒臥一樓簷篷，當場不治，其母接獲通知，到場哭崩暈倒，需由救護車送院。警方無檢獲遺書，但在現場檢獲一張注額二千元的輸波「波飛」。

墮樓青年姓葉，昨晨十一時許，他前往大元邨泰欣樓一樓層，疑跨過走廊欄杆躍下，直墮一樓簷篷，頭部重創，倒臥血泊，保安員報警。救護員趕至，證實他已返魂乏術，消防員將其遺體抬回大廈內，警員聯絡其父母到場認屍，母親看到兒子屍體情緒激動，淚如泉湧，不停呼喊：「唔捨得你，唔好走！」更因傷心過度暈倒，由丈夫在旁攙扶，警員召救護車將她送院。

警方封鎖現場調查，檢獲一張馬會足球投注彩票、一副眼鏡及一對「人字拖」，但未有發現遺書，墮樓原因有待進一步調查。據悉，該彩票投注昨凌晨一場英格蘭超級聯賽賽事，於曼聯與李斯特城的對賽中，以二千元買四比二波膽，惟賽事終由以零比零打平。

NineUp報

好有心

慘

兩舊就跳
睇來真係走投無路

1:0左啦喎

小心炒車
再睇真d

假新聞, 報警

RIP

2015年6月7日 (日)

假新聞
999 ed